像林肯这样的社交媒体账户的存在是为了帮助父母和青少年了解错误信息。适合青少年的女性洗发水？愤怒的父母和妇科医生正在社交媒体上大肆宣传|阿比盖尔·希金斯| 2021年2月12日|华盛顿邮报
到了第三部，曾经聪明的《给所有男孩》系列只能希望激起无聊青少年的兴趣。《华盛顿邮报》2021年2月12日，索尼娅·拉奥（Sonia Rao）的《献给所有男孩》（To All Boys）系列剧该结束了
在Loudoun县，在数十名青少年和年轻人参加了南卡罗来纳州的大规模“海滩周”庆祝活动后，30岁以下人群中的感染人数增加了一倍多。90万人感染。将近15000人死亡。冠状病毒如何在哥伦比亚特区、马里兰州和弗吉尼亚州肆虐|陈丽贝卡，安东尼奥·奥利沃，约翰·D·哈登| 2021年2月5日|华盛顿邮报
“我的目标不是挑战他的思维过程或意识形态，而是达到一个他可以独立完成的程度，”与这名青少年共事的巴克利说。国会大厦暴动后，绝望的家庭求助于那些“剥夺”极端分子的组织。| Paulina Villegas，Hannah Knowles | 2021年2月5日|华盛顿邮报
即使在有较大孩子和青少年的家庭中，同样的不平衡仍然存在。我们需要更多的女权主义父亲——第95期：逃离|乔丹·夏皮罗| 2021年2月3日|鹦鹉螺
她笑着说：“作为一个青少年，我有很多的记忆，这对我很有帮助。”零动机：IDF有趣的一面|梅丽莎·莱昂| 2014年12月8日|每日野兽
但当宣布这一消息时，并不奇怪：警官达伦·威尔逊将不会因杀害一名青少年而受审。愤怒的抗议者放火焚烧弗格森|贾斯汀·格拉维| 2014年11月25日|每日野兽报
这名少年被这一事件震惊了，他的父亲记得那天不得不安慰他几个小时。在耶路撒冷的房屋拆迁中，圣经中的复仇正义|克里德·牛顿| 2014年11月25日|每日野兽
“作为一个青少年，我试图说服自己，我是想象出来的，”鲍曼写道。比尔·科斯比（Bill Cosby）的一长串原告名单（到目前为止）：1965-2004年间18名据称的性侵犯受害者|马洛·斯特恩| 2014年11月24日|每日野兽
在劳动节周末，这个少年陪着沙塔克、她的三个孩子和他们的几个朋友去了伯大尼海滩。从巴尔的摩乌鸦队啦啦队长到罗宾逊夫人|布兰迪·扎德罗兹尼| 2014年11月6日|每日野兽
从十九岁开始，一个正常的青少年就应该在学校里为自己的生活做准备。革命|达拉斯麦考德雷诺兹
我说他是个小男孩，因为我确信他是个少年。沃伦委员会（26年第8期）：听证会第八卷（15期）|肯尼迪总统遇刺案总统委员会
你会说他比一般青少年更被宠坏吗？沃伦委员会（26年第8期）：听证会第八卷（15期）|肯尼迪总统遇刺案总统委员会
本把汽车登记的位置转到“待命”位置，然后回到了那个少年的车上。代码三|瑞克·拉斐尔
一个满脸雀斑、身穿晚礼服的少年坐在驾驶座上，打开了水泡窗。代码三|瑞克·拉斐尔